【改詞MV】概括近三季曼城的狀況

原詞：Supper Moment I作曲：Supper Moment
填詞：DC_

從哥帥帶領那天 三季過後回望旅程
頭一季未慣 偶爾會有噓聲
球會堅決信任轉型 季尾再度去增兵
防守線換了 嘗試衝破困境

重新再 面對各方挑戰
心底裡 尋求著改變
力證到底 為著目標爭戰
換來日後甚麼 可有預見

對賽習慣大勝不斷的衝刺 分數刷出一百分
憑組織 掌管攻守 擄獲一切
舊記錄已經 逐漸更新
到了這日 霸氣已延伸

而中線正副角色都可成他方主力
求鞏固位置 陣內誰也增值
靈光一閃的足跡
贏下競賽 城內喝采

對賽遇上勁旅一樣不失禮 爭到尾專心到底
前鋒的走位把握確實矜貴
若發現隙罅 立即摧毀
每個數字 有記載留低

概括近況絕對穩站英超裡 想試試歐洲冠軍
而偏偏幾番衝擊也未走近
在國外也許 未可相爭
去到國內 卻戰意纏身

季尾甚至願意改陣式搶分
球場用大巴紓困
大戰過了 蓋三冠烙印
下決心 找出歐戰在外挫敗原因
若想踏進 外國視野 尚差一冠

在歐聯裡 奪冠位置 事關緊要

好撚尷尬

係

竟然作曼城
幫推

唱嗰個

香港終局之戰

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

點都要講下嘅

到時見

柒到唔敢睇

詞好，但挽歌好難聽

謝謝巴打長期支持

仲未有摩連奴

市道艱難
又難搵人唱
又少咗人聽
丙朗寫咗兩年都未收到

十卜

鏝迷有個叫祖赫特唱歌幾好聽 可以搵佢試唱

用詞可以好d 不過都支持

把聲聽到一半閂咗

把聲難得咁難聽
同一貫水準差好多

係有D走音je

想聽

好多詞都唔太岩音
不過鏝第一首歌

多謝我會再注意下

好多的地方係指

正皮左再聽

可能mmo影響咗

濕鳩moment

屌奶星啦挽狗唱

推

牙泥把聲都得

其實不嬲都咁難聽

邊有好聽過

搵女仔唱啦